賣走左一半TSLA 今晚好明顯係short squeeze?

六百蚊入TSLA
三月跌到三百八再入
升留上八百賣番三月入果D
到一千再入
今日1750終於賣走左一半貨

覺得係Monday effect D大戶番黎入貨加短倉投降先升得咁急
冇睇數據純鳩UP
都唔敢真係賣哂手頭D貨驚自己睇錯

佢跌會入番

你老母塊閪就跌
Tsla we trust

真係覺得今晚係賣貨日
咁樣急上去到179X再依家落番172X
覺得係短倉投降

tsla 有冇類似sqqq 可以買下

清果半貨賺左幾多？

接近十個美金
個倉唔算大但四成係TSLA四成係AMZN
今年收夠籌可以抖抖

樓主把閪口

如果樓主係清倉全走 就型撚到震

ching真爛口 開口埋口都閪閪聲

屌一起身唔見幾皮美金
唔止tsla
Amzn都瀨左野

我都震緊
一陣又跌幾舊

單日轉向 跌浪開始

已完全封鎖該用戶 唔知佢講咩不過應該係憤青

坐穩啦屌
驚閪

你準備輸身家啦跌浪